有無人屋企水壺水杯成日都有蟻？

屋企個凍水壺成日打開都有幾隻蟻係入面游水 隻杯仲誇張 試過隔一晚成十幾廿隻蟻係入面 究竟點解？

口渴

近呢幾個月先係咁 以前都唔多見有蟻

每日洗啦

你要做既係 要搵蟻竇

身體糖份過高？

要滅左個源頭，雖然唔知點解佢地會爬落水送死

我反而係用個水壺飲水，幾日後樽口就有異味要洗

即刻度血糖又唔見點高

日日洗啦屌你

屌我又係全屋都有蟻

糖尿病